致手足們：有任何活動，散場時記得掉曬啲垃圾先上車呀

做個好市民，保持車箱清潔

知道 要餵閘大大

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

撕旗手2.0（快幫手宣傳）